呢個時候文宣更重要！

呢個時候文宣更重要！呢個時候文宣更重要！呢個時候文宣更重要！
我想講 大家唔好心灰，和理非唔係咩都做唔到， 政府都有統戰部 宣傳部，
今次我地要做到軍師既作用，要將文宣戰打得更好，我相信咁多熱心既人，我地既文宣比起收錢既一定會做得更好！
第一步希望有人可以做頭，令到各人可以分工合作， 攬炒爸肯統籌最好，佢太忙既希望有 廣告傳媒公關 經驗既爸打可以企出來，以五至十人為一小組 係呢個post搵啲理念一致既人，經tg 去做
對內要令到 淺藍既都唔認同政府既做法， 長輩圖 要簡短清晰！聚焦係小朋友都俾人打，佢地都有細佬一定會受影響！
對外要解釋埋畀外國人聽背景，唔係 平民打 平民，有記者俾人打， 報案中心冇人聽等， 大家諗到啲咩point 可以喺度講令到做文宣嘅人 可以 有多d idea

肯領頭既唔該係到留tg,講自己想做咩行動，要d咩人，自己有咩技巧，大家認同佢既做法又想加入既就加佢
例如tg.xxxx 我叫niper 做 廣告，想做 長輩圖，要找一個爸打個做圖，一個做字，etc
之後的成品 就聚係一個post度, 比連登仔 傳出去

我 做咗cdrom咁多年第一次開post, 希望呢個idea可以幫到忙,天佑香港！
廢中上

push

推 !!!

光復香港

日文文宣 屠殺影片字幕

元朗 上環一齊推